### Лабораторная работа №6

Количество тестов: 10

Заметки:
* Сумму, вычитание и умножение можно взять
  из книги "Donald E. Knuth - The Art of Programming, volume 2"
  (есть и деление, но нужно разобраться);
* При компиляции с Makefile нужно не забывать
  добавлять флаг **-O2**, иначе возможно
  привышение времени на тесте 4;
* Тест 10 содержит выражение типа *0 ^ длинное*
  или *1 ^ длинное*. Видимо проходит
  только с проверкой на 0 и 1.

